『求救』無端端單耳塞咗

正話無端端單耳塞咗
試過好似在飛機咁噴氣都唔得
有無醫學巴打解救下
已經幾個鐘

有冇人識自救?

睇耳鼻喉科最保險

以前都試過一次

點知睇完耳鼻喉科話啲耳屎大到塞住咗

然後醫生幫我鉗出嚟

千祈唔好搵嘢自己搞

你好可能會越搞越衰

你係咪有傷風感冒？
我前排病都塞左一隻耳
過幾日冇事了

如果有幾秒耳鳴呢

突發性失聰，聽日快啲去睇耳鼻喉專科，頭兩星期係黃金治療期，延誤治療或會引致永久聽力受損，甚至失聰或長期耳鳴

之前都試過訓教耳仔癢係咁卒，搞到隻耳塞左
頭幾日都好驚，過左一星期到就冇事

因為已經見到成大舊

咁有咩方法自己搞？

冇理由用水沖